［歐聯即討］拜仁慕尼黑 對 車路士

睇下今晚邊隊出線

拜仁

車仔無左足總盃一定好嬲
一定出盡奶力踢呢場

Tg直播link

預測陣容

對賽往續

開波

撚仔會唔會落場

車仔好似掂唔到波

係唔會有機會掂到

完

轉台

好似無分別?都係要入4球

利雲

而家係5球了

2-0

車仔

說好的血洗呢